「少甜」我有個女神家姐2

話咁快就嚟到第二個post
新舊讀者都好嚟到比個正評加個LM
俾個動力樓豬寫文
考慮到有啲讀者冇連登AC，所以樓主亦都開咗個IG俾大家傾吓計，分享下咁樣
IG網址:
最後麻煩大家盡量唔好quote文留返啲位等大家傾吓計
喺度再一次多謝咁多位讀者嘅支持先

樓主唔駛多謝 盡快出文就得啦

新po lm

繼續G持

新po留名g持

lm

話說我都買咗本流星少女嘅實體書，等咗咁多年先出之後特登去咗書展攞簽名當年睇到我喊晒口，喱家唔敢再睇多次

希望好似二家姐個篇咁出色 不過唔好爛尾

好好睇

樓主開tg grp?

真係唔好對樓豬咁大期望
普通寫下文玩下咋

我話唔到事㗎

鞭下先有力

Lm

咁邊個最大？

唔好再睇了無謂虐待自己啦

LM
等樓豬出文

新讀者lm

車輪鞭樓豬

一鞭鞭到尾

幾時中出家姐

文

邊個話事

新讀者留名

又見到藍斯兄

一直都係到

新讀者留名
P牌正皮唔到

新po留名

樓主開

睇完二家姐我傷心左好耐

樓豬咁驚你我估就係你了..

嗰個人好小氣的

樓主開樓主開

歡迎藍神

歡迎唔識打字巴

華sir

睇下樓主
個個都打招呼
陣係唔同我打

唔關我事佢成日蝦我

我淨係記得有人好惡

味樓主

係!
我唔想變第2個樓豬

「家姐⋯⋯」我摸住個嘴唇，完全比唔到反應

「睇吓你以後仲敢唔敢蝦我！」佢又做招牌動作，鼓起泡腮嘟住個小嘴

「唔敢啦唔敢啦。」其實我真係好想答佢我會繼續蝦你，不如罰多我幾下啦

家姐之後都冇再講啲咩，只係挨係我膊頭望住個月亮。長凳上嘅我哋就好似一對小情侶般互相依靠着，享受屬於我哋嘅二人世界，感受晚間嘅涼風，欣賞天上嘅月亮，如果可以嘅話，我希望時間永遠都停留係呢一刻

「細佬啊，我頭先好似聽到你話要去食糖水㗎喎。」家姐真係名副其實嘅超級為食妹

「頭先先食完飯炸喎。」

「乜你唔知女仔有第二個胃食甜品嘅咩？」

「一日到黑淨係識得食！唔怪之得咁⋯⋯」我未講完家姐已經打斷咗我

「喂！你試吓繼續講呀！」家姐又好似下晝咁，左手翹住我手臂，右手已經準備緊行刑

「唔怪之得咁靚女啦。」

「嘻～成日都口花花！」家姐笑住咁捏一捏我個鼻

「哇讚你又唔得彈你又唔得，咁你想點呀大小姐？」真係冇佢乎

「想你帶我去食糖水囉！仲有啊你晏晝仲差我一個香蕉船！」當家姐講到香蕉船呢三隻字個為食樣又出晒嚟

「唉怕咗你，行啦行啦。」

之後家姐同我慢慢行去屋企樓下新開嗰間糖水舖，沿途佢都係一直翹住我手臂咁甜笑。而我嘅腦中亦都開始出現一啲疑惑

其實今日我同家姐做嘅嘢已經越晒界，比起一對姐弟，我諗用情侶關係去形容我哋會更加合適，我知道呢種關係唔會被社會接受，我哋繼續咁樣落去只會受到世人批評。到底我應該繼續維持呢個相處模式，定係同家姐講清楚避免同佢咁親密？

講到我壓迫你地咁

係喎留咗一個人添
歡迎Karl sir

應該繼續維持呢個相處模式
真愛係唔需要理社會點睇

你特登嘅

呢個任務交俾你

留名

樓主今次幫唔到你了
自己執生

樓豬又唔上水又唔出文

故啊！快啲開故！

搞到好似我真係變左樓主咁係到覆大家回覆咁

明明應該樓主開grp先合理

咁你知邊個先係大啦

Hi希子巴

老公巴

開post者大

味係

推個波比樓主

事實就在眼前

個grp係咪得你樓豬同karl巴3個

開都未開

仲有老公巴
仲有你呱

原來呢度樓主都係斗轉星移嘅巴打

加邊個都唔係我決定

都話交俾你Karl sir

你死定了

咁比你地tg id我
而家開

呢間新開嘅糖水舖我同家姐都係第一次嚟，但係點解個場好似冇乜人咁嘅？唔係話新屎坑三日香咩？

可能係啱啱新開張無乜人知掛⋯⋯定係太難食所以冇人⋯⋯

「喂家姐點解好似冇乜⋯⋯」正當我發現唔係幾對路想叫家姐掉頭走嘅時候，有一把老老地嘅女人聲叫住我哋

「隨便坐啊哥哥仔！」呢個應該係老闆娘

「好⋯⋯」佢叫到冇理由仲走咁尷尬㗎嘛

「咦哥哥仔帶埋女朋友嚟食糖水啊？」我同家姐聽到之後即刻互望咗一眼，發現彼此嘅面都有少少發紅，但係邊個都唔願意出聲說破佢

「得㗎啦我都經歷過你哋呢個年紀，呢啲嘢有乜好唔認啫。」老闆娘嘅眼神好似恥笑緊我哋咁

其實又唔怪得老闆娘嘅，家姐本身只係大我兩年，個樣望落其實都同我差唔多，加上佢又將我隻手翹到實一實，喺外人眼中其實我哋真係同情侶冇乜分別。

我就真係好享受俾老闆娘講我哋係情侶，死都唔會出聲澄清㗎啦。而家姐都係保持住面紅耳赤嘅狀態一直冇出聲，睇嚟係唔想令老闆娘尷尬所以冇拆穿佢，家姐真係好識睇場面做人。

「好啦好啦唔玩你地啦，快啲帶女朋友仔坐低啦。」老闆娘保持住恥笑嘅狀態

我諗諗吓都係唔得，我男人老狗就唔介意啫，人哋女仔人家點知佢點諗，家姐到呢個年紀仲未拍過拖都係時候搵返個男仔享受下初戀嘅滋味，萬一第時比老闆娘見到家姐拖住第二個男仔咪尷尬⋯⋯都係澄清返好啲

「老闆娘啊其實佢唔係我女朋⋯⋯」我突然感覺到手臂傳來一陣強烈嘅痛楚
呢個感覺我再熟悉不過，畢竟呢隻手都搣咗我十年有多，只見家姐放手之後啤一啤我，示意我唔好再講落去

「老闆娘啊我哋要一個香蕉船雪糕，一碗紅豆沙！凍嘅！」家姐落單嗰陣個為食樣又出晒嚟

「熱嘅！你今日已經飲咗好多凍野啦！」家姐由細到大腸胃已經唔係特別好，仲要成日食凍野搞到佢周不時半夜三間肚痛

「凍嘅！！！」佢又喺度扭計了

「好好好凍嘅凍嘅。」家姐每次一講我唔過就會喺度扭計，咁我除咗認輸仲可以點？

「嘻～」佢呢個笑容就係我輸比佢嘅原因

「快啲搵個位坐低啦！男！朋！友！」家姐特登大聲強調後面嗰三個字

我未反應得切家姐已經拉咗我埋去坐

加速

樓主可唔可以出密啲

你本來就係

已經一日三更啦喎華sir

因為我依家好得閒 全日攤係床睇連登

最後結局發現原來同家姐無血緣

more more

我都想得閒

又借啲二話我

推
樓主都唔聽話

不如試吓一日十更
人係要比啲挑戰

都係你乖

其它想討伐樓主既歡迎加入

樓主呢

屌緊家姐

我比樓豬討伐

歡迎加入tg討伐樓主

唔屌無野寫

聽日再搵你哋而家有啲野忙緊
遲入一日可以比啲人鬧少一日

有我做你隊友

有冇link

暫時private先 太多人會好亂

比你個id我加你

聽日終於放假.....

咁好啦 聽日見

睇黎巴打都唔細

有無興趣入去tg grp討伐樓主

有 加我得唔得

咁都要比個tg id 既

文?

快馬加鞭

推下

今日仲有無文

終於live

樓豬文呢

文呢樓豬

佢今日應該唔得閒架啦
明天請早

各位係咪好掛住樓豬呀

出文啦

掛住家姐 仆街細佬免了

今日已經出咗三篇啦

連老公巴都咁樣對我
睇嚟真係比某啲人教壞曬了

正評留名

樓主唔好爛尾呀

我心痛家姐 你成日姐痴目前犯 撐唔落

唔關我事架

少少啦 真係少少咋

你唔好再用呢個詞啦有啲人睇唔明㗎

又借啲二有人解釋比我咪睇得明

請問這裏有沒有負責人

啲文係咪蕩失路

好似冇睇到幾篇文就新post

負責人應該瞓咗
搵佢咩事呢

樓主乖啲啦比tg 比tg

樓主tg 呢
大家好奇待見到你

文呢屌

又唔訓嘅你

就訓
睇頭條新聞
dennis

本身都唔想岀聲 但真係忍唔住

訓唔著
某人唔比tg搞到我唔想訓

歡迎

等鞭屍

重甜

求加tg

巧正
上一個post 樓豬你起馬打左四百個留言

支持再有甜

文呢

得三篇

樓豬起身未呀

新post留名

樓主你係邊

屌到落唔到床睇來

今日得一篇咋
終於可以完到故事裏面嘅第一日

文啊

都係你地囉係咁撩我傾偈

第一日就打飛機

希望我dse完之前可以過到一個禮拜

新手LM

一篇........ 等到棄故喇就黎

樓豬，等到頸都長撚埋

日提夜提

唔好咁啦樓豬開post到而家都堅持每日更冇休息過

掛住每日扑家姐梗係冇休息

好消息個 grp已經有7個人準備無時差咁追擊樓主

咩group

每日一更既話可唔可以長少少

討伐樓主出文

有需要留tg比我加你地入去
入面幾歡樂

Okok

想追擊樓主就留個tg

討伐樓主差你一個

真心覺得樓主要休息吓
更得又快又多

一日2更算啦咁

今日紅日係咪休息

樓主掛住仆野同吹水

好聰明

想睇射家姐

lm G持樓主

文呢？我要家姐ar

樓主要人讚佢先出文wo

樓豬好叻叻豬吖快啲加油

強烈譴責樓主

加油

仲未有文

比你tg 我加你都得

係咪我miss咗 定係冇提過有主角老豆老母存在

「家姐點解嘅？」老實講家姐主動叫我做男朋友我真係好開心，哪怕我知道佢只係唔想令老闆娘尷尬先咁講

「人哋老闆娘咁開心就唔好掃佢興啦！」果然係呢個原因，其實我本身有少少期待佢會答我其他答案，不過算啦毒撚都係唔好ff 太多

「哥哥仔嚟啦！一個香蕉船，一碗熱嘅紅豆沙。慢慢食喎！」老闆娘擺低咗兩碗野之後就行咗去忙其他嘢

「咦？老闆娘我哋要凍㗎喎！」可能你哋會以為我好sweet咁靜雞雞叫老闆娘換咗個熱嘅，不過我答你唔係，我識做呢啲嘢就唔會叫毒撚明啦

「係囉老闆娘我哋要凍㗎喎！」我注意到個為食妹有少少扁嘴，佢成日都話糖水一定要食凍嘅，話要食熱嘅不如唔好食喎

「啊女你男朋友叫你食熱嘅都係為你好啫～聽下佢話啦！我睇得出哥哥仔佢好錫你㗎！」老闆娘一邊望住本數簿一邊同我哋講

啊老闆娘求吓你唔好再講啦！真係搞到我好尷尬啊！奇怪嘅係家姐聽到老闆娘咁講之後本來掛喺面上嘅不滿慢慢化成幸福嘅甜笑，又話唔鍾意食熱嘅糖水嘅？

不過碗紅豆沙係凍係熱對於我來講其實都冇乜分別，因為叫嚟根本就唔係比我食嘅

「男朋友碗紅豆沙好似好靚咁喎～ 如果我都有得試下就好啦！」你吞埋啖雪糕先講嘢啦

「唉食啦食啦！」我推咗碗紅豆沙俾佢

「啊～～」家姐擘大咗個口

「做咩啊想俾我睇吓你啲牙？」

「點解我會有個咁蠢嘅男朋友㗎？餵我呀！」

「痴線你自己冇手食？」求吓你快啲駁我之後我就會扮到講唔過你要餵你㗎啦

「男朋友就係要餵女朋友㗎啦！快啲啦老闆娘望住㗎！」佢示意我望一望老闆娘嗰個方向，原來老闆娘視線一早已經離開咗佢本數簿，改為默默咁觀察住我同家姐嘅互動，仲要笑到見牙唔見眼嗰隻

「小心熱親啊女朋友。」家姐嘴上接過我親手餵嘅一啖紅豆沙，我之前都講過家姐食嘢嘅時候個嘴會好似雞泡魚咁郁吓郁吓，真係睇到我由心度笑出黎，好鬼得意呀

「做咩笑騎騎咁望住我呀？係咪又喺度諗埋晒啲衰嘢！」家姐拎住支匙羹對住我，彷彿就好似要挖咗我隻眼落嚟咁

「冇啊！發現我女朋友連食嘢嗰陣都咁靚就覺得自己好幸福咋嘛！」我不得不為自己嘅轉數鼓掌，如果我同佢講係因為你食嘢嗰陣塊面啲肉郁嚟郁去所以想笑嘅話睇怕我今日應該出唔到呢個門口了

「口甜舌滑啦你！都唔知係唔係嘅！」佢雖然咁講但我注意到佢嘴角明顯有上揚

「到我餵你啦！」家姐直接將佢用過嘅匙羹𢳂一啖紅豆沙餵埋嚟我嘴邊，痴線咁甜嘅？唔怪得知間糖水舖冇人食啦，食食吓容乜易有糖尿病

「喂家姐你唔覺得好甜嘅咩？」

「會咩唔覺喎，試多啖咪知囉。」家姐又擘大個口示意我餵佢

「嘩點解呢啖咁甜嘅？」家姐呢個食得咁甜嘅人都話覺得甜

「不過冇所謂啦唔好嘥晒老闆娘一番心機。」家姐真係好識為人着想，而我哋亦都藉住呢個糖水之旅為今日畫上句號。

一開頭有講㗎
罰你重新睇多次

推

細細個老竇一早走咗佬，阿媽要打兩份工先養得起我地兩隻野

大把時間二個係到玩

整多篇

樓主話想出多篇就要有多d絲打入grp

你搞錯咗啦就算有冇絲打入都唔會出多篇

屌樓豬 睇錯你

歡迎入去討伐

有grp入咩

留tg吧

今日唔反樓豬了

老公巴可唔可以入嚟TG救我
芊靈同Karl sir帶頭蝦我

我入黎都係睇
遲下你又咸濕家姐到我帶頭

入啦入啦

家姐是咪處

Lmlm

文呢屌你

仲有無？

唔知呢

明天請早

同校花去溫書係咪會出

唔知喎

踩單車果陣...

踩乜嘢單車

想加入討伐樓主TG谷

做咩做咩腐皮樓豬
家明好純潔唔明呢啲嘢

更多篇啦樓主

Mola明天請早

劇情會唔會太平淡？
幾時先可以抽插家姐

新讀者留名
唔知點解feel 到老闆娘有殺氣

咁純潔又知係呢啲野

家姐除咗做鹹濕野之外真係好撚似弱智

文呢樓主

竟然可以一晚追晒
CLS 又幾好睇喎
如果一日起碼兩篇就好

呢篇文每個人代入嘅家姐/細佬 都係唔同人
我自己一開頭已經諗到一個
越睇越襯

樓豬起身未

睇到Live

樓主快啲

科幻題材
0分

快d入grp追擊樓主

Cls仲未有

樓主文呢 每日都要吹下

依家夠早未？

夠鐘啦同學上水寫每日一篇啦

你自己話一篇㗎咋
本來今日諗住兩篇的

如果兩日起碼一篇就好

唔好呀

姦爸爹

咁就更加之要培育家姐

唔知點解
會睇呢個故睇到喊
明明啲情節係咁溫馨...

因為一定sad end

時間嚟到第二日同家姐返學嘅途中

「今日照舊，放咗學就喺學校門口等你。」佢而家連返學都要拖住我隻手，老實講我就唔係幾願意，因為一定會俾學校班人講餐飽，唔識我嘅就會話毒撚都溝到女神，識我嘅就會話我係裙腳仔淨係識黐住家姐

「下⋯⋯但係今日阿文約咗我食飯喎！」對唔住呀家姐，飯日日都有得同你食，但係芷晴主動約我呢個機會真係千載難逢啊

「咁啊⋯唔緊要啦我搵朋友食！」我留意到家姐眼神閃過一絲失望

我同家姐喺樓梯道別之後就翻返班房，沿途行返去自己個位嘅時候見到坐係我前邊嘅芷晴含羞答答咁望住我，搞乜嘢嘴角含春咁嘅樣？

「今日放學記得呀呵？」係我坐低嗰一刻芷晴就已經即刻擰轉頭問我，把聲仲要好細好怕羞咁，明明平時見佢同啲friend講嘢都唔會咁㗎

「嗯，記得。」我保持正常發揮扮到唔在乎咁

「嗯～」芷晴聽到之後就點一點頭擰返去前邊

「喂死仔做咗啲乜嘢嚟？」阿文見到芷晴主動同我講嘢之後即刻箍住我條頸

「冇啊冇啊放手先啦⋯⋯」

「仲扮嘢明明聽住佢話放學點點點！你約咗人啊？」佢仲未放手

「唔係呀佢約咗我啊！放手先慢慢同你講⋯」差啲窒息死，佢放手之後我就喺佢耳邊細細聲講尋日芷晴主動約我嘅事

「哇級花主動約你喎！同人約會喎～你得米啦死仔！」你可唔可以細聲返少少？

「嘻～」喺我哋前面嘅芷晴聽到之後揞嘴笑咗一笑

「細聲啲啦仆街！」我直接拍落阿文嘅大脾度

放學之後芷晴就同我並肩咁一齊行出班房，當然都吸引左唔少羨慕嘅眼光啦，不過成日同家姐一齊行嘅我已經見怪不怪

當我哋行到去學校門口嘅時候

「仆街⋯⋯」家姐做咩喺門口嘅？當我想即刻拉住芷晴掉頭走嘅時候

「喂細佬！」家姐嗌我嘅同時亦都注意到我身旁嘅芷晴

「家明呢個係你家姐啊？家明家姐你好啊我叫芷晴啊！」芷晴主動同家姐打招呼

「嗯你叫我家琪得啦！」家姐亦都大方回應返佢

「家姐你喺度嘅⋯⋯」

「我等朋友呀嘛！」我第一次覺得同家姐講嘢會尷尬

「係呢阿文呢？」家姐微笑咁問返我

「⋯⋯⋯」

「家明快啲行啦！食完仲要返學校溫書啊！我哋走先啦家琪，拜拜～」好彩芷晴及時解圍

「咁好啦唔阻你哋，食得開心啲！」雖然家姐表面上保持笑容好似冇嘢咁，但係我呢個做咗佢十幾年細佬嘅人又點會睇唔出佢係強顏歡笑緊⋯⋯

「我走先啦家姐⋯⋯」

Support芷晴

家姐下篇宣示主權

唔怪得知你話會畀老公巴打

家姐呷醋
唯有夜晚奉獻個身比細佬 希望挽回細佬既心
不過以樓主性格 九死寫到家姐唔開心要細佬氹返個隻

你將芷晴嘅攻勢諗得太簡單了
到底家明把唔把持得住呢

「家明你聽日放學得唔得閒呀？我啲數學就快跟唔上啦🙈我想你幫我補下數學😳」

「OK」毒撚就係扮到唔在乎咁㗎啦

「好嘢🥳聽日好似都係晏晝就放👻一齊一唔食完飯先再返學校圖書館補🤔」

大家要記住今日都仲係返半日嘅咋
一堆假fans問樓豬唔係要同芷晴食晏晝咩

係咪搵我

Assemble

希望仆街細佬上演地鐵床

芷晴,家姐相爭
家明得利

咪撚hurt家姐 同埋加速呀

小朋友才作選擇

晏晝食級花 夜晚食家姐

追到live
樓主加油 個故好正
下篇家姐要反擊喇
btw樓主幾時考慮下一日出多幾更

相信家姐會收兵殺左芷晴

lm 睇家姐vs芷晴

咩係地鐵床

JFFT手足

JFFT老公巴
我肯定啲人唔識

JFFT

我真係唔識

3P

琴日請咗fufu上去 小失望

之後我哋就求其搵咗間餐廳，即使呢一刻我係同公認嘅級花對住坐，但係我視線一直都停留係我手機嘅wallpaper上，一張我同家姐嘅合照

「你想食啲咩啊？」芷晴嘅一句說話將我拉翻返嚟，唔得我而家係同級花食緊飯喎，家姐嘅事之後再諗啦，當務之急係點樣喺今次嘅約會留一個好印象比芷晴

「冇所謂啊⋯你呢？」翻返嚟現實嘅我先開始識得緊張， 話曬依家係同級花撐緊枱腳啊！！

「咁呀...不如我哋叫一個乾炒牛河兩份食啊，我自己一個又食唔晒。」睇唔出佢胃口原來咁細

「嗯你鍾意啦⋯」講完食咩之後我哋就再冇講過野，唔係講笑我依家真係緊張到嘔，完全諗唔到話題，有一刻諗過即刻上連登開post問「第一次同女仔約會應該講啲咩好？」

「係呢你鍾唔鍾意睇戲㗎？」芷晴率先打破沉默

「OK啦做咩咁問？」一講起睇戲又即刻諗返起尋日家姐係戲院俾我抽水嘅事

「話說近排上咗套我一直幾想睇嘅戲，不過我又搵唔到人陪我睇，所以咪問吓你囉⋯⋯」佢最尾嗰句細聲到聽都聽唔到，身為級花嘅芷晴竟然會怕羞？

「唔係又係嗰套情迷紐約乜乜乜啊？」要我睇多次我真係不如去死

「唔係呀我都唔鍾意睇嗰啲愛情片嘅，我想睇Joker啊！」

「咦我都想睇喎！」估唔到佢女仔人家鍾意睇埋啲犯罪片

「真係㗎？咁約實你㗎啦喎！」佢喜出望外咁講

「好啊你之後我WhatsApp再同我講時間啦。」我強壓住心中嘅情緒，級花約我睇戲啊！

「係呢你鍾意邊個英雄啊⋯⋯」芷晴好興奮咁問我

「你講先！睇吓你啲眼光掂唔掂。」估唔到我同芷晴就係咁樣打開咗話題匣

佢話好鍾意蝙蝠俠喎，我就話蝙蝠俠咁廢又冇超能力有乜好鍾意，要睇緊係睇水行俠啦又高又大隻，實溝死女，之後佢又駁返我而家唔興大隻，話覺得啲男人成身肌肉咁好核突喎⋯⋯

成餐飯我同芷晴就好似識咗好耐嘅朋友咁嘈喧巴閉，嘈到個職員都要走埋去叫我哋細聲啲，點都好今餐飯總算留咗個好印象俾芷晴。

「情迷紐約下雨天同Joker係現實中都係十月先上嘅戲，不過為咗推進劇情所以先將呢兩套戲係故事入邊嘅上映時間設定喺九月。」

去返家姐到算啦

家有炮友

又嚟戲院

so9sad

堂堂校花級家姐會輸級花仔？

樓主唔想收刀片既話就唔該寫番家姐

我覺得寫其他女都唔差 其他女都可以甜 下下搞家姐好亂倫feel 利申 有家姐

蝙蝠俠廢？真心呢

呢個係家明嘅睇法咋唔好鬧樓豬

快啲出文就唔鬧

聽日返學家姐就翹實仆街細佬隻手返學
再咁岩撞正級花

抵個校花死

諗吓好了

正呀

每日一篇?

今日出咗兩篇啊

出多篇得唔得

一日三篇得唔得

求下樓主出多一篇

扑野未

識睇蝙蝠俠一定係好女仔

因為窮人先做狗

求出快啲

Lm 樓主加油

希望下篇可以跟進返家姐先

求出多篇

同學夠鐘起身做每日三篇啦

見到呢句開始憎樓主

新讀者
頭先一嘢唔停咁由上個post睇到嚟呢度
樓主加油出文

係 樓主係咪marvel撚？

只係劇情對白
切記太認真
利申樓豬係超級DC L

最憎DC

好奇如果家姐自帶病嬌屬性嘅話會點

樓豬係時候做功課啦

呢個似唔似樓主心目中嘅家姐？
有胸有腿

今日炒完睇篇冇甜嘅文

之後佢又駁返我而家唔興大隻，話覺得啲男人成身肌肉咁好核突喎⋯⋯
係咪有暗示

老公巴心水清

「上返班房定係去圖書館溫？」

「班房啦講嘢都唔使就住就住。」我真係好唔鍾意圖書館嗰種環境

「你啊等陣上到班房唔准玩電話啊！」芷晴捏一捏我個鼻，成個動作好自然冇俾人一種刻意嘅感覺，彷彿我哋就好似一對曖昧緊嘅同學咁

「啊⋯⋯點會玩呢⋯」我都估唔到佢會主動同我身體接觸

「仲話冇！之前問你數學嗰陣你成日都掛住玩電話Hea我！」芷晴做咗家姐嘅招牌動作鼓起泡腮嘟嘴扮嬲，唔同嘅係芷晴比起家姐扮嬲會顯得更加得意，我開始有少少覺得芷晴勝過家姐嘅感覺，而呢種感覺我之前係從來未試過有

「咁我熄電話囉滿意未啊？」我特登扮到不耐煩咁

「明明係你錯仲咁嘅態度！！！」死啦佢扮嬲個樣真係越睇越得意

之後我哋就上咗班房溫書

「唔准玩啊！熄咗佢！」係佢計緊數期間我又不知不覺拎咗部電話出嚟上連登

「好好好即刻熄！」

「喂呢條點計呀？」芷晴遞咗張工作紙比我

「哦⋯你首先要⋯⋯」我講解緊嘅時候佢成個人哄埋嚟我到，我右手亦都食到少少芷晴嘅波餅，不過而家先中三嘅佢當然冇家姐發育得咁健全啦

「明唔明呀？」我教完佢之後都即刻縮返開費事自己把持唔住

「應該OK嘅我自己試吓。」芷晴就拎返張工作紙好專心咁做，平時佢計緊數嘅期間我一定會攞部電話出嚟玩，不過而家冇得玩咁就唯有望下佢啦

唔知你哋有冇聽過一個人最吸引人嘅時候就係佢認真做緊嘢嘅時候，芷晴本來就係有一種稚氣嘅感覺，好似一個好可愛嘅小女孩咁令人無時無刻都想保護佢

當我今日認真望佢先知原來佢專心計數嘅時候會散發出一種成熟美，同平時有少少天然呆嘅佢真係好大分別。芷晴嘅側面彷彿就好似黑洞咁吸引住我，將我嘅視線牢牢咁鎖緊係佢側面，我開始後悔點解之前教佢數嗰陣要玩電話⋯⋯

準備睇家姐vs級花

家姐知道一定好傷心
有家姐都唔心足

樓豬一早講左鍾意妹妹仔啦

支持家姐

家姐

Ok 咁支持樓主

家姐知道級花溝細佬都可能未傷心住
拎級花同家姐比 仲要自己比輸個級花先傷心

呢段三角關係愈來愈好睇

「走甜」我有個女神同學

“而家先中三嘅佢當然冇家姐發育得咁健全啦”
唔係只係爭一cup咩

點解毒撚會咁好異性緣

我覺得幫細佬打完飛機，嘴埋都仲係輸俾個乜都未做過嘅級花先最傷心

可能係講出嚟激家姐啫

9估, 開番電話發現家姐打唔通比男主, 發哂狂咁搵男主

家姐同級花嘅競爭將會愈演愈烈

樓主你地址係咩
我準備好速遞刀片喇

我開始有少少覺得芷晴勝過家姐嘅感覺
反樓豬1星期召集區

樓主寫番同家姐好嗎

太唔真實啦
好似睇梗後宮番咁

加速好嗎

樓主可唔可以寫番家姐

樓豬可唔可以寫家姐反cup

認真如果寫到細佬放棄左家姐我會暴走

咪係，堂堂校花點會輸俾級花
如果係的話我會好sad

其實現實最後一定被迫放棄家姐……

「做咩眼甘甘望住我啊？我塊面有嘢？」死火望得太入神添

「係呀！」我唔知邊度嚟嘅勇氣，伸手抹一抹佢嘴角

「而家OK啦。」

「唔該⋯⋯」 我注意到芷晴面上有少少泛紅，之後就怕怕醜醜咁耷低頭繼續做數

我喺度做緊啲咩啊？以為自己韓劇男主角啊？試幻想吓身為女神嘅你突然之間有個毒撚伸手掂你塊面，你會點諗？一定嚇到唔敢講嘢啦

「唔好意⋯⋯」

「我下面嗰條都係唔識計呀！！教我！」芷晴打斷左我，仲扯住我衫袖扭計

見到佢咁嘅舉動就知道佢唔介意啦，我都放心啲差少少俾人告非禮，咁我都開始放膽啲同佢相處

「咁蠢㗎你又唔識，攞嚟啦。」我示意佢俾支筆我

「喂你話邊個蠢呀？」佢攞支筆敲一敲我個頭

今次嘅溫書相比起以往真係好唔一樣，以前同佢溫講嘅嘢都係圍繞着數學，大家亦都保持好距離，佢有佢做數我有我玩電話。但係今次真係親近左好多，多咗好多身體接觸，有時仲會有啲親密嘅說話同動作，搞到好似一對曖昧緊嘅同學咁。

我真係好享受同芷晴溫書呢段時光，唔經唔覺我哋溫到天都黑晒

「嘩原來已經溫到八點㗎啦，不如下次繼續？」

「好啦今日唔該晒你呀！」佢一邊摸住我個頭一邊講

「喂你當我係狗仔摸下個頭表揚下我呀？」我假裝生氣撥開佢隻手

「係㗎，以後要聽晒主人話知唔知呀！」

「咁做狗仔要比主人拖住㗎喎！」我已經開始大膽到講呢啲嘢

「夠⋯⋯夠膽你咪拖囉！」芷晴聽到之後都嚇咗一嚇，然後伸出佢隻左手俾我

「講笑啫行咯。」我邊講邊開電話，講真我點可能夠膽拖啊，不過我都想睇吓唔拖嘅話佢會唔會有啲失望呢

「超～得個講字！」我注意唔到芷晴嘅表情，因為我嘅目光停咗喺電話螢光幕上

Whatsapp

家姐：細佬今晚返唔返嚟食飯呀😘

：今晚煮你最鍾意嘅瑞士雞翼呀😋🤤

：返唔返嚟都講聲啦😒😒

：再唔應人我嬲㗎😡😡😡

：煮好晒啦家姐等你返嚟🥰快啲❗️

：係邊啊打你電話又唔聽！

：唔阻你

未接來電：家姐x3

家姐要嬲了

今次仆街了

以後家姐返學放學都無人陪
煮早餐 煮夜晚都無人食啦
放學睇住細佬同級花一齊走 自己一個返屋企

細佬 煮左飯呀 你食唔食呀
唔啦 我同芷晴食左先返黎..
....咁好啦（唔出聲返入房）

唔該，請問今晚仲有冇文出?

細佬返去又要懲罰家姐

Molamola，今次無論講幾多次「對唔住家姐」，都哄唔返家姐啦

咁既話我唔會再想睇落去

啲女人好撚古惑㗎

屌你老母葉家明

句唔阻你真係好絕
已經感受到鼓殺氣

樓主今晚出多篇啊

死緊返到去實比家姐斬J

「我講吓笑咋，我一定會考好啲，中學繼續黐住家姐，家姐唔好喊！細佬知錯喇！」
————————————————————

「邊個得閒同你日日傾劇情啊。」家姐把聲仲係有少少哽咽

「我最可愛最靚女嘅家姐囉。」我見家姐笑返到即刻拖返住佢隻手

想問仆街細佬呃左家姐幾多次

各位ig好似有嘢睇喎
IG網址：

唉 等樓豬啲文等得好辛苦
等咗咁耐 終於有 點知入到嚟得咁短

仲有一件事宣佈
樓豬近排開始多返野做
所以暫時會維持一日一更

樓主再唔寫家姐，等比人斬老母

兜都無得兜
放學約女比家姐斷正之餘仲唔應機 唔聽電話

返屋企同家姐搞下野就唔嬲啦

人生已完

要甜(同家姐)

如果葉家明唔氹返家姐嘅話
樓豬你等收刀片
[black](雖然我唔知你住邊)[/black]

統計下先
家姐派
芷晴派
係呀樓豬係呃緊正評

等睇家姐變女王mode狠狠懲罰細佬

係啊第一個正評我㩒嘅

要揸乾細佬懲罰佢，
否則棄故

呢個發展唔錯

我冇乜所謂，有愛就得
利申：負皮

忠實家姐派
未甩P評唔到分

家姐憤怒值 +100

小孩子才做選擇

SM

兩個要曬得唔得

仲要呃家姐話約咗阿文
之後斷到正一正

少甜啊

乜學校會開到8點咁夜既咩

八點趕人走，差唔多

又激嬲家姐

毒撚唔識呃人

家姐為咗要同芷晴爭細佬,唯有加甜

乜家下啲學生妹咁主動架咩

我全部都要.jpg

加甜先收貨

樓主我正式屌你老母
你試下hurt到家姐我即刻番香港斬你賓周
即刻寫番同家姐

華Sir

求下你啦 同家姐開開心心得唔得

樓主你咁寫又會比老公巴狙擊㗎啦

小朋友先會選擇

預測到家姐又會無限降底線 之後又講大話呃家姐
初頭都會同家姐返學放學
之後同級花返學放學 之後應承家姐一定返去同家姐食飯
之後返都唔返去食飯
到最後掛住搞級花 眼尾都唔睄下家姐

慢慢教數 仲要扮唔識 諗多陣

開學第二日喎 返半日喎
即係正常啲老師下晝都走曬
正常返學呀 清潔課室嗰啲要收工五六點就會趕你走
何況而家返半日仲可以留到八點？

唔使問啦梗係揀家姐
嗰隻芷晴姣雞食屎啦

我feel到家姐今次係會唔開心多過嬲

呢個故根本取決你現實有冇家姐

如果真係變成咁 我會選擇棄故
睇都睇到唔開心

家姐：你要同我一齊返學放學！
細佬：無問題
過一排 家姐呀... 我想同芷晴一齊返學呀..
家姐：咁你放學一定要等埋我一齊返屋企！
細佬：好呀
過多排.. 家姐我放學要教芷晴數學呀.. 可能陪唔到你啦
家姐：咁你記得返屋企食飯！ 我等埋你先食！
細佬： 我一定返黎同家姐食！
再過多排 家姐呀... 芷晴叫我出去同佢食飯呀...
家姐：好呀 你出去食啦 我自己叫外賣得啦

家姐：細佬你今晚唔返嚟食飯？
細佬：依家返緊嚟
未接來電x3

細佬一打開門 家姐就企左係門口 好大聲咁講 又同嗰隻濕鳩校花温書？ 咁撚鍾意一齊溫書？咁你咪一齊温5理家姐啦。

有駐校校工嘅話都留到嘅

會唔會之後刺激到芷晴逼毒撚細佬帶返屋企溫書，順便喺家姐面前示威

家姐可以收皮了 個故事都完咗

可能返到屋企家姐會喊住話
你擔心死我喇我仲以為你有啲咩意外
細佬就答 其實我電話冇電
細佬呢個時候話 家姐唔好喊啦最多細佬今晚聽晒家姐話

跟住家姐就話陪我沖涼 陪我瞓

笑到我肚痛
老公巴唔好咁負面得唔得

棄故算

現實一定係掉返轉

樓主係咪想死

屌閪未
我要屌閪呀

我估應該冇閪屌

芷晴可能有?

你條友點會對家姐好
一定要整嬲/整到家姐唔開心你先安樂

老公巴我睇到好唔開心

睇埋樓豬點氹(呃) 返家姐先
不過氹返之後好快又激嬲架啦 劇本黎

有個咁好既家姐都唔珍惜
屌樓豬老母
我都想有個咁既家姐

要曬啦緊係

花咗成三粒鐘去睇61頁紙，終於追到 live 啦
劉明等睇甜故爛尾收場

起身搵家姐

係學校就同芷晴扑
係屋企就同家姐扑

家姐為咗留住細佬俾細佬扑

文呀樓主

快啲出

加甜要睇家姐點樣「夾」細佬返嚟

家姐：全日都唔陪家姐！你今晚一定要陪家姐瞓！
細佬：今晚我陪芷晴瞓wo...
家姐：細佬大個仔啦...

話唔定三個人一齊瞓呢

「夾」細佬嘅細佬

各種唔同嘅「夾」

有未？

我都係半年後先入黎睇啦

文呢?

樓主係咪想收刀片?肯出文未

家姐呀

樓豬失蹤，有冇人幫手揾下佢

姐係呢 想睇重甜嘅人 係味去錯地方呢
你無理由去間茶餐廳跟住叫法國鵝肝呱

睇黎dse完都未到樓主出下篇文

有一點可能新讀者唔知，樓豬想重申一下先
就係樓豬真係想寫一個簡單嘅日常生活故事
其實劇情走向已經一早構思晒，夾硬加甜只會影響晒成個故事
「少甜」嘅意思係成個故事可能只會有兩三篇甜嘅情節點綴一下，比樓豬時候玩下試吓寫呢啲情節
如果期待重甜嘅巴打咁我喺度講聲對唔住先

咁今日有文未

咁有文未

g持樓主，不過更一更先

Ok ar，淨係睇家姐同細佬嘅互動都已經夠晒甜。
但有文未？？？

真係做每日一篇咩樓主

樓豬繼續保持呢個節奏就得, 我覺得少甜啱啱好

好毒又好好睇

咩甜都得，但要細佬快啲氹返家姐
家姐好慘
所以文呢？

「我有啲嘢做走先啦！」芷晴都未嚟得切反應我已經直接跑左出去

「屌仆街⋯⋯」我一路跑去巴士站一路打電話

「對不起，您撥打的電話正在通話中.......」

上到巴士嘅我亦都下意識將右邊嘅空位留咗比家姐⋯⋯其實讀中學呢段時間我哋每日返學放學基本上都係黐埋一齊，有我就有佢。

就算我病咗返唔到，家姐都會驚我自己搞唔掂所以主動向學校請假留返係屋企睇住我，煲定粥驚我起身嘅時候肚餓，全日守護喺我床邊等我口乾嘅時候可以餵我兩啖水，依家諗返轉頭真係覺得佢好錫我⋯⋯

我哋初中一定要報一個課外活動，而阿文就好鍾意踢波所以揀逼我陪佢揀踢波，每一次我課外活動嘅時候家姐一定會喺小食部做住功課等我，每次等我踢完嘅時候都會親手為我送上一支寶礦力，親手幫我抹汗⋯⋯雖然我話覺得咁樣好肉酸好似阿媽湊仔咁，但係家姐每次都會話我自己會抹得唔乾淨，等陣一齊搭巴士嘅時候咪盞臭親佢

有時我喺欠交功課比阿Sir留堂，家姐永遠都會喺小食部做住功課等我⋯⋯

即使放學嘅時候間唔中有同學想約家姐，佢都會一句要睇實細佬而一一拒絕，有一次我哋搭緊巴士嘅時候我問家姐

「其實我都大個仔啦！唔使返學放學都睇到實一實掛？」

「萬一你出咗事到時邊個照顧家姐啊？」挨係我膊頭上嘅家姐講

「邊個照顧你啊？」係呀我係特登㗎

「葉家明！！！」佢隻手已經放咗喺我耳邊

「好好好照顧你，一世都照顧你！」

估唔到原來搭巴士嘅時候膊頭冇咗一個人挨住瞓覺係好唔慣嘅一件事 ⋯⋯而葉家明唔知嘅係家姐今日一個人放學搭巴士都好唔慣，佢都下意識咁坐窗口位將左邊嘅位置留空。這段車程不能再倚靠着葉家明的肩膊，使她久久不能入睡。

葉家明戰戰兢地回到這個他在熟悉不過的屋企門口，此時此刻他才明白，他剛才之所以那麼享受在學校溫習的時光，是因為和芷晴相處而感到快樂？還是盡可能地爭取時間留在學校避免回家面對家琪⋯⋯

「屌點算呢？點開口啊？」正當我諗住㩒門鐘叫家姐開門嘅時候，我發現道門根本冇鎖到

入到屋企我發現飯枱上放着一碗飯幾碟餸，仲有我最鍾意嘅瑞士雞翼。我行埋去先發現枱頭仲貼住一張紙仔

記住叮翻熱先好食呀！！！

[right]家姐[/right]

記住叮翻熱先好食呀！！！

家姐

多啲Ntr thx

長啲啦好想睇

樓豬你好同我快啲氹返家姐

笑咗

食完之後,碟底發現
"家姐沖好涼等你啦"

樓主你hurt到家姐
你大撚鑊喇

樓主請認領

唉

想坐時光機搵一個月後既樓主返黎

想寄刀片嘅冷靜啲先
唔好唔記得樓豬同家姐一齊住㗎

無用架 我地係唔會理架

啱架喇，家姐收到刀片，再由佢親自操刀

仆街樓豬蝦家姐

細佬快啲氹番家姐！！！

有個咁既好既家姐仲身在福中不知福

間屋其實係咪得兩姐弟？

家姐內心os: 衰人細佬 唔覆我 唔聽電話! 倒晒都唔留比你食
..........
佢返到黎肚餓無野食點算... 都係留比佢啦... 再有下次一定唔留比佢....

傲嬌confirm

痴線
ff 無極限

老公巴真係好正

完全捉得住家姐個心理

老竇一早走咗路
阿媽又要打兩份工長期都唔返屋企
就算返嚟都係擺低啲錢放低啲日用品咁

老公巴真係最清楚家姐嘅人

擺低condom錢

唉 諗住睇下有冇咩互動 點知咁快就完咗
又要等聽日啦屌
其實一日兩三篇都唔係好過份啫
打篇文10至15分鐘搞掂啦
咁得閒覆咩老公巴 出多篇都仲得啦
真係好衰咁樣吊人胃口

樓主你有咩做呀
而家工又唔使返咁多 學又停埋
嗚嗚嗚 ～
難得咁多人支持應該要更快啲

今日仲有冇文

樓主你再唔出文呢冇人救到你

所以快d出文

暫時得一日一篇咋

哭𠹌左

做愛未

哭能左 眾籌幫家姐同細佬結婚

睇嚟老公巴可以跟住樓主岀返篇由家姐角度岀發嘅文

我都想睇家姐角度
俾人顏射嘅真實感想

我都有諗過會唔會有家姐角度
不過應該係好耐之後嘅事
想知道家姐由幾時開始鍾意細佬
唔係有冇幻想過畀細路屌

我點寫得出家姐比人...

佢點捨得寫

但係家姐鐘意細佬喎

新人LM
各位大大,請問你哋有冇呢一類型嘅甜故推介？

有冇睇過二家姐芷悠？

多謝巴打,我尋日睇咗喇
真係睇到喊咗

有冇多啲同芷悠同一類型嘅甜故

我今日先睇完

我都係睇到喊左，真係好想阿B同芷悠有happy ending

諗住聽日睇埋個還我心願系列

可以睇下水蛇爸個「越界的姐弟戀」
個人認為都幾好睇

我都有睇續集，但係續集始終都不及原著寫得精彩，同埋正正係因為原著夠曬心痛先令到我咁深刻

感激巴打

有無link,想睇翻

都唔知點解原著會咁狠心寫sad ending
芷悠個一吻令到阿B等左三年
Btw聽人講續集係有2個version
第一個係阿B飛去日本搵芷悠，第二個係佢地之後有日撞返大家，大家都事業有成
但我淨係搵到第一個version，搵唔到第二個
好想兩個version都睇晒佢

真係會睇到喊架巴打

順便留名

個續集我覺得可以安慰下自己嘅心靈，但畢竟唔係同一個作者，入邊文筆真係差幾遠下
但係我自己覺得不妨一看

係啊，就係為左安慰下自己嘅心靈
始終睇完原著個sad ending真係傷心左好耐
都正常既，啲人續寫同原著邊有得比啊，原著寫二家姐點樣係芷悠同家姐身分中抽離真係寫到好好

如果想睇得順暢啲，可以去紙言到睇，因為到後半段作者開始俾人洗版話出post慢，所以作者索性post係紙言到

今日得一篇.....

呢篇文真心正 睇完成日心情都好差

爛左尾仆完就無了

唔該曬巴打

好似唔同type wor

我頭先用左兩個鐘睇
睇撚到喊

其實 我覺得...
呢排 我好似睇得太多故
女神家姐 141 二家姐 仲有Jessie...
認真我覺得自己開始有啲心理唔平衡
有時會無啦啦坐係度喊 成個癲佬咁...
但係我又唔知自己喊咩 總之就係覺得心痛
其實我都唔知自己係度講咩...大家當我無講過啦...

Jessie同141係咩

Btw之前睇完丁仔啲故 訓訓下會係到喊

停課定停學都唔識分

以為最後會有bb

Jessie係咪機場？

hku同ive仔個篇應該

依個世界竟然有人鐘意家姐
家姐想搵人照顧就搵鐘意你嘅人啦

我是來留名的

起碼唔會好似二家姐芷悠咁係sad ending
同埋家明 & Michelle終於可以一齊

睇完個sad ending成個人全日都好頹

可能芷悠已經一個人係日本養大緊個bb

好睇啊

同埋水蛇巴之前個表妹故都唔差

佢應該係為咗個b先遠走高飛

我冇睇到表妹故，聽人講呢篇係用返表妹故啲人名，所以啲人話睇到有少少怪

我都覺得係咁, 因為有提到大姐結婚時, 有寄到康乃馨頭飾做禮物
芷悠喺酒店彈前琴, 就係收到主角送嘅康乃馨, 亦有插喺頭上

唔識

我係「機場」打工的日子
利申就係因為呢個故搞到我而家好鐘意係講故台睇故

樓豬再一次向大家道歉先
有啲讀者見識太小唔好怪佢

而家同你好熟咩

無咩所謂既，當係同名唔同人咁

睇左幾年故
二家姐
圓方
游智詩
都係我嘅TOP3

到時應該差唔多有幾篇睇

J凍晒都無野睇

佢恰家姐就最叻
可能仲度緊橋恰家姐

結果可能要個孫燒俾我睇

唔洗道歉
作文要緊

今日應該可以兩更
不過之後應該都係維持一日一更

一日一更 就準備收刀片

Whatsapp

可愛嘅細佬❤️：家姐去咗邊呀？

：對唔住呀家姐，可唔可以返嚟聽我解釋先。

：喺芷晴主動約我㗎！你知我份人唔識拒絕㗎啦！

：對唔住啊！我唔應該呃你！

：返咗嚟先得唔得？

坐喺飯枱上嘅我望住對面嘅空位，真係好耐都冇試過一個人食飯，平時返學食晏晝就同阿文，食夜晚就同家姐，就算阿文放我飛機家姐都會即刻推曬佢啲朋友黎同我食

雖然啲餸都係我平時最鍾意嗰幾味，但係冇咗一個人喺對面同我打打鬧鬧，冇咗一塊好多肉嘅面俾我得閒搣下，今餐飯好似硬係爭咁啲，冇咁好味，唔知家姐頭先一個人喺度食又會唔會有同一個感覺呢

今餐飯冇咗個人陪我傾偈，我都快快脆脆食完就入返房打機

當我準備打俾阿文嘅時候

「叮！」

「今日食晏嗰陣咪話睇Joker嘅😳」

「不如就今個星期六去睇吖🙈」

「OK」今次我唔係因為毒撚性格所以先扮都唔在乎，對佢好似忽冷忽熱咁，而係呢一刻有另一個人更值得我煩心

我退出WhatsApp，打開通訊錄尋找嗰個最熟悉我嘅聯絡人

「喂，阿文上線啦！」我每次有心事嘅時候都會叫阿文陪我打機傾吓計

「點啊你係咁俾人單殺，塔又唔守！」耳機裏頭傳來阿文嘅聲音

「唉屌唔玩住，有啲嘢同你傾！」我按下投降鍵

之後我就同阿文講返今日所發生嘅事

「喂你家姐唔係呷醋掛？」

「下⋯點會呀佢又唔係我女朋友。」

「你唔明㗎啦有時候有啲家姐見到細佬比第二啲女仔食咗就好似親生老母睇住個仔俾人搶走一樣！」佢幾時變得咁有見解？

「尤其是你係家姐一手一腳湊大，你哋老母又成日唔係屋企，佢同你一直相依為命咁，突然間見到你俾第二個女仔搶走左呷醋都唔出奇㗎！」阿文繼續補充

「喂咁今次呢壇嘢可以點搞？」

「我勸你就氹番家姐先喇，芷晴嗰邊你哋而家仲細都係玩玩下，就算比你地拍得成拖真係會拍到去結婚過人世咩？更何況你唔俾人哋只係當你朋友約你睇吓戲？毒撚切忌有自信啊！」

「家姐就唔同呀，你哋之後仲要繼續住係同一屋簷下日對夜對，我睇得出你家姐好錫你㗎！你自己諗吓啦！」

「好唔該晒你兄弟，錫返啖先！」

「屌你咪撚gay啦！唔講住早啲唞啦！」

等緊樓主第二更 同埋
家姐呢

圓方係咩故

where is 家姐豬

唔知去咗邊喎

NMSL

樓主

女神話我考第一就畀我中出?

[size=5][gold]家姐呢？

大家唔洗再估啦，其實家姐嚟咗我屋企

個故咩名

咁我有印象了不過無睇

就係「女神話我考第一就畀我中出」
幾推薦
夠曬青春

阿白同遊智詩好正

錫阿文都唔錫家姐

巴打發現左重點

細佬係bi

樓豬要轉路線

細佬:
我有個女神家姐,女神同學
但係最鐘意嘅都係阿文

家姐快啲出返嚟

你交代埋家姐去左邊先好潛水

「叮叮叮叮叮～～」

都唔知幾耐冇用過鬧鐘起身，平時總係會有一個女仔入嚟嗌醒我㗎嘛。咪住先！？我尋日臨瞓前有校鬧鐘咩？

行出廳嘅我發現屋企一早已經空無一人，而飯枱亦都如常出現咗一個禮拜食足七日嘅腸仔太陽蛋，枱頭亦都好似尋日晚餐咁出現咗一張紙仔

記住食完之後要洗好佢啊！
家姐返學先啦！

我知道家姐根本唔係嬲我，佢只係唔知點樣去面對我，但係相比起家姐，我更加唔知要點樣去面對佢⋯⋯前日先應承要用盡一切花言巧語去氹佢，應承佢鍾意嘅話隨時都可以拖手，應承佢之後陪佢睇每一套佢鍾意嘅戲，日日陪佢傾劇情，用男女朋友稱呼對方， 比我抽完水仲幫我打飛機，更加互相拎咗大家嘅初吻，跟住第日就當住佢面同第二個女仔去撐枱腳，喺課室同嗰個女仔打情罵俏⋯⋯

原來冇咗家姐陪我食早餐，陪我搭巴士，陪我一齊行返學係咁唔自在，呢種日子我真係一日都唔想再過⋯⋯

「喂屌你仲係咁頹嘅？仲未搞掂？」阿文拍一拍我膊頭

「本來諗住等佢返屋企先再同佢解釋，點知等等下眼瞓得滯咪瞓着咗囉。」

「咪住先，即係話佢成晚無返過屋企？」阿文追問

「咁又唔係，今朝佢仲幫我校鬧鐘同埋整早餐比我添。應該凌晨先返嚟，今朝又特登早啲返學避開我啫。」

「仲對你咁好？咁即係冇嬲到你囉！」

「⋯⋯」

「男人老狗唔好咁婆媽啦！成日要人哋女仔人家做主動嗰個，放學即刻去氹番人啦！」

「點氹⋯⋯」

「帶人去食吓好嘢囉，你估你家姐真係好鍾意陪你食個啲茶餐廳嘢啊？人哋跟嗰個啊Tim去食高級野唔好？」其實我知道家姐好鍾意食壽司，只不過阿Tim每次話請佢去家姐都會話要陪我食而婉拒

「我唔撚理你呀！聽日見唔到你同家姐一齊返學嘅話兄弟都冇得你做！」阿文講講吓都有啲嬲

今日上堂全日我都冇乜點樣出聲，同學同我傾偈我都係一句起兩句止，甚至芷晴擰轉頭同我講嘢我都係唔嗲唔吊，我只係好想快啲放學(返學頭一個禮拜都係放半日)

「今日仲一唔一齊食lunch呀？」

「唔啦今日唔太舒服⋯」

「冇事呀嘛？食咗藥未啊？」我睇得出佢真係擔心我

「嗯，冇事。」

「咁不如我陪你返屋企吖？」芷晴有少少怕羞咁講

「⋯⋯」

「我驚你無啦啦喺條街度暈咗咋！」佢隨即又補上一句

「真係唔使啦！」我表現出不耐煩嘅樣，之後趴低係張枱度示意佢唔好再煩我

「哦⋯⋯咁好啦⋯」

原來男主唔係毒撚 係player

好頂癮啊

細佬已變成玩家

樓主你最近呢三更我家姐一個影都見唔到，係咪想收刀片？

家姐去那兒

違反商品說明
完全唔見家姐

阿文同家姐

文~

我期待聽日果一更會見返家姐
好掛住家姐

無家姐既文唔算一篇

呢三更都冇就想寄到片
咁如果之後嗰幾更都冇咁點算

自己睇路啦

棄故了

你棄咗就一世都見唔到家姐㗎啦

家姐呢

樓豬交代埋家姐係唔知點面對細佬
定係特登玩野嚇佢先好走

9估家姐夾埋呀文玩9細佬 想睇下家姐唔理細佬條仆街細佬有咩反應

有家姐留低嘅紙仔同埋佢啲字跡計唔計

LM

實不相瞞，我係因為家姐先追呢個故，亦因為你呢個故先開始接觸甜故。
所以如果之後嗰幾更都冇家姐出現的話我會好頹，咁我唯有等到家姐出現番先上返連登

睇完第一篇我就知點解你要出多篇
如果你今日淨係出呢篇應該畀人屌死
還返家姐畀我哋呀

屌你廢㗎
咁都瞓到覺？
屌你阿文真係好好囉
我同阿文一樣
下篇再見唔到家姐出現你死梗

可唔可以 遲啲會寫返家姐角度
想知道家姐幫細佬教鬧鐘嗰陣有冇錫佢呀or 幫細佬打丁

我知道樓主今日會出兩更，所以特登等佢出埋最新果更先一次過睇。
當我滿懷希望家姐會出現番既時候，點知原來一個影都見唔到，仲要個主角變左阿文真心有啲頹

如果我係細佬 見返家姐第一句就係講
屌你琴晚出咗去唔鎖門
陣間有賊入屋咁點算

唔該之後交代返家姐去咗邊

係，樓主可唔可以交代返琴晚家姐去咗邊？係咪約左阿Tim食糖水

Diu 連登網絡繁忙，搞到我reply左3次，sorry咁多位

真心問會唔會有家姐角度？
可以講下佢消失咗嘅呢段時間做緊啲乜嘢，同埋點樣諗

家姐呢我要人啊

邊有得呢到停

一齊一齊

唉 由第一日開始追故 本身都打算做個潛水讀書 睇下家姐開心微甜算。之後睇到主角咁撚仆街都嬲嬲地，屌點知樓豬仲仆街幾日無家姐出場，仲要減更數，迫支持者棄故

講故台次次都係咁 篇文一長就成班蛤蟆出嚟屌文“棄故”

唔計

一係你出返家姐
一係你就加甜
一係你就出返家姐同埋加甜

好緊張一個人 佢唔見左
仲食得落飯
食完仲有心情返房打機
同fd晒完命
仲可以大覺訓
連有人出入都唔知

嘩 好緊張下喎

愛條偽毒個個都幾撚慘
你唔見左人
佢竟然膽心到
要正常食飯打機訓覺去過
諗都無諗過出去搵你
又唔試下搵你朋友
由你係街遊蕩到凌晨
第二日唔見你 唔識直接去你班房搵你
仲係度扮委屈受傷
唔耐煩個鍾意自己既女同學

同哩條友一齊一定食得屎
花心得黎 又唔用心落鍾意既人度
明明係自私 就話自己係毒撚

係囉 細佬今次做得唔好
一啲都睇唔出有幾緊張 幾關心 幾愛家姐
不過算啦 啲毒撚係咁㗎啦 乜都唔識做

收2塊刀片

出得又慢
又無家姐
棄故保平安

係咪我錯覺
啲文好似越嚟越短咁
家姐

仲諗住芷晴會同男主角返屋企加甜

我都覺 定係已經睇得唔夠喉

唔講咁多廢話 正皮加速呀
嗚呀呀呀呀呀

正皮加速

加甜啦

睇下正負評已經有答案

樓豬仆街過家明

唔通家姐去咗搵啊文？
細佬打俾佢嘅時候就係啊文隔離
啊文或成最大贏家

樓主我屌你老母
如果家姐俾人屌撚左既
我咒鳩你成世冇女屌阿
還番家姐俾我阿

屌你老母

岩啊，我入黎就係想睇家姐同細佬既互動
如果家姐俾第個食左我真係冇動力再睇落去

「家琪啊，學校附近開咗間新嘅日本嘢喎， 聽講幾好食㗎！」我一落到去又見到家姐喺學校門口好似等緊人咁，只不過今次佢隔離多咗嗰個阿Tim喺度煩住佢

「唔好意思我真係約咗其他人啊！」呢把聲我差唔多成一日冇聽過

「同埋我講咗幾多次叫我全名呀？」家姐表現出極之不耐煩

「家姐咁快落到黎嘅。」我行過去家姐身邊主動拖佢隻手，家姐可能掛住應付個阿Tim所以都冇留意到我，加上我平時又唔會對佢咁主動，所以佢都呆住咗出唔到聲

「乜你約咗阿Tim咩？又話同我去食嘅？」

「唔係呀我知道家琪鍾意食日本嘢呀嘛，咁啱附近又開咗一間，所以咪諗住帶佢去試吓囉。」

「咁啱嘅，我又想試吓喎，不如我帶家姐去試吓吖！喺邊啊間野？」我係阿Tim面前攞返個主導權

「喺⋯⋯」佢又真係話俾我聽係邊㗎喎

「好啦唔該你！家姐我哋行囉！」我拉一拉家姐隻手

沿途見到家姐想扮到好似仲嬲緊我咁，實際上佢其實已經比我頭先英雄救美嘅舉動冧到自己不斷喺度甜笑，係佢自己察覺唔到啫

「家姐...你仲嬲緊呀？」我伸個頭去佢面前望實佢

「唔...唔使搵你個芷晴咩？」家姐特登擰埋一邊，佢就係咁傲嬌

「哦原來家姐想我搵芷晴，咁我去囉！」我假裝想鬆開佢隻手

「喂唔好家姐講吓笑咋⋯⋯」佢即刻捉住我隻手捉到實一實，真係驚死我會走咗去咁

「講吓笑啫點敢走啊～其實我都係同第二個女仔去食吓飯啫，家姐做咩咁嬲啫～」我又再一次伸頭頭喺佢面前，就係要玩下佢

「我邊有嬲啫⋯⋯」家姐都照我預期咁耷低咗個頭，怕怕醜醜咁

「定係家姐呷醋啊～」

「呷你個死人頭呀！」家姐好似俾我講中咗咁大聲回應我

「咁大反應即係係啦，哦～葉家琪呷黃芷晴醋～」

「喂呀唔准再講啊！」佢即刻扭實我隻耳仔

我哋又回復返平時咁嘅相處模式，彷彿尋日嘅事好似冇發生過一樣

快啲交代家姐琴晚去左邊

應該要再嬲一陣啦 揼低家姐去同第二條女拍拖

快撚d啦

屌你快撚d 啦

同樣gif可以改下用係另一個故到

嗚～家姐終於出現返啦
家姐真係慘，堂堂校花要呷級花醋
Btw樓主可唔可以交代返家姐琴晚去咗邊？

喂 樓主今日出多篇啊

每個人天生都係player嚟

掛著家姐了

我發覺好似每間學校都有人叫黃梓晴或同音嘅名……

快啲睇返
真係好正

經典

3000蚊過夜

Noooooo，家姐唔會做呢啲事，由始到終家姐個心只有細佬一個

邊個故

麥sir千雪

嗰條友幾日先一更

千雪

追擊埋要

家姐真係太易氹
家明已成player

出文未

九成俾芷晴睇到男主拖家姐手
芷晴作為班花心有不甘 狂追男主
家姐亦不甘示弱
係學校越做越明顯要插旗
校園爭仔故要開始了

啱
屌撚死樓主全家
出文咁撚閪柒慢

再唔出文家姐就快要買刀片

推到樓主見到

樓主知道未啊？

tg 個邊應該係己知悉

好睇呀 不過十世都唔更

夾手夾腳幫樓主做功課

家姐又會突然喺學校門口等細佬？
咁點解返學嗰陣唔等埋一齊返？
如果細佬冇出現就大鑊

如果細佬冇出現家姐就會俾阿Tim食左

我覺得又唔會喎 家姐對阿添咁冷淡

快啲啦樓豬
快啲帶家姐食完日本嘢返屋企口爆啦

都岩，不過點都好，見到細佬同家姐變返以前咁我都開心番曬

仲未有文....

家姐琴晚去左邊

No故？屌你老母

刀片早已預備

樓主死左？

今日得一篇? 留名聽日睇好文

咁樣追故好吊癮

呢個都有追開，已經連續幾日冇文，後悔太快live咗

推介你睇埋流星少女
二家姐睇完會好唏噓失落，但未至於喊，可能始終open end留有幻想空間
流星少女係我睇咁耐，唯一最深刻最令我眼濕濕差啲想喊嘅故

最尾教琴個段
以前好想有人寫埋個happy ending

我當佢地係返埋一齊架啦

同意

留d空間比人想像咁姐應該

又忍唔住重睇左一次

有點虐心的故

屌 樓豬有故未

幾時可以中出家姐

樓主而家post都唔覆

每日等樓主出文係我上連登既動力

冇喇？

「家姐唔係行呢邊喎！」

「雖然我係鍾意食日本嘢啫，但係阿Tim帶得我去嘅肯定好貴啦，家姐帶你去食啲又平又好味嘅壽司啦！」佢永遠都係咁精打細算

「又要食壽司又要平？」

「邊個話唔得呀！」講講下我哋已經嚟到家姐所指嗰間舖頭，原來係嗰啲壽司外賣舖頭

「你大個仔有錢先請家姐食阿Tim講嗰啲啦！而家咪粗粗地食住呢啲先囉！」

「嗯，我應承你大個搵到錢一定帶你去日本食勻最好食嘅壽司！」我真係覺得我虧欠左眼前呢個女仔太多

「等你搵到錢先算啦！傻仔！」家姐甜笑咁摸住我個頭

我就普普通通拎咗一個魚丼飯，而家姐就拎咗一盒三文魚壽司走，利申佢係超鍾意食三文魚嗰種人， 以前細細個媽咪帶我哋去食壽司嗰陣我記得佢永遠都只會嗌三文魚

「係喎，都仲未同你計尋日你陪左芷晴成日！」家姐行返屋企嘅途中無啦啦講返起尋日嘅事

「咁...你想點呀？」我知道佢咁講得就一定有啲要求

「想你星期六陪我出去拍下拖囉！」佢好自然咁講

「拍乜鬼嘢拖啊，行街就行街啦！」老實講我有啲開心，不過死都要扮到一臉嫌棄咁樣

「咩啊我鍾意叫做拍拖啊！咁你去唔去吖？」

「咁去邊啊？」

「成日行街都行到厭晒～不如家姐帶你去行吓山啦，見你成日都唔運動！」

「吓，有冇得揀過第二樣？」平時陪家姐行旺角已經覺得超攰，今次仲要行山真係唔知點死

「冇得揀！」

「你話點就⋯⋯」我突然醒翻起尋日芷晴嗰個WhatsApp

「今日食晏嗰陣咪話睇Joker嘅 🙈」

「不如就今個星期六去睇吖 😳」

「我今個星期六唔得啊⋯⋯」

「你又有咩事咁忙呀？家姐難得約你都咁多藉口！」佢係咁fing 我隻手扭計

「對唔住呀家姐，阿文話有對波鞋想買喎，叫我禮拜六陪佢出旺角睇吓⋯⋯」我越講越心虛

「哦～陪阿文啫，使乜對唔住呀，星期六唔得咪星期日囉！」

「嗯⋯⋯」我句對唔住唔係咁嘅意思⋯

「家姐唔係行呢邊喎！」

「雖然我係鍾意食日本嘢啫，但係阿Tim帶得我去嘅肯定好貴啦，家姐帶你去食啲又平又好味嘅壽司！」佢永遠都係咁精打細算

「又要食壽司又要平？」

「邊個話唔得呀！」講講下我哋已經嚟到家姐所指嗰間舖頭，原來係嗰啲壽司外賣舖頭

「你大個仔有錢先請家姐食阿Tim講嗰啲啦！而家咪粗粗地食住呢啲先囉！」

「嗯，我應承你大個搵到錢一定帶你去日本食勻最好食嘅壽司！」我真係覺得我虧欠眼前呢個女仔太多

「等你搵到錢先算啦！傻仔！」家姐甜笑咁摸住我個頭

我就普普通通拎咗一個魚丼飯，而家姐就拎咗一盒三文魚壽司走，利申佢係超鍾意食嗰隻，細細個媽咪帶我哋去食壽司嗰陣我記得佢永遠都只會嗌三文魚。

「係喎，都仲未同你計尋日你陪左芷晴成日！」家姐行返屋企嘅途中無啦啦講返起件事

「咁你想點呀？」我知道佢咁講得就一定有啲要求

「想你星期六陪我出去拍下拖囉！」佢好自然咁講

「拍乜鬼嘢拖啊，行街就行街啦！」老實講我有啲開心，不過死都要扮到一臉嫌棄咁樣

「咩啊我鍾意叫做拍拖啊！咁你去唔去吖？」

「咁去邊啊？」

「成日行街都行到厭晒～不如家姐帶你去行吓山啦，見你成日都唔運動！」

「吓，有冇得揀過第二樣？」平時陪家姐行旺角已經覺得好攰，今次仲要行山真係唔知點死

「冇得！」

「你話點就⋯⋯」我突然醒翻起尋日芷晴嗰個WhatsApp

「今日食晏嗰陣咪話睇Joker嘅🙈」

「不如就今個星期六去睇吖😳」

「我今個星期六唔得啊⋯⋯」

「你又有咩事咁忙呀？家姐難得約你都咁多藉口！」佢係咁fing 我隻手扭計

「對唔住呀家姐，阿文話有對波鞋想買喎，叫我禮拜六陪佢出旺角睇吓⋯⋯」我越講越心虛

「哦～陪阿文啫，使乜對唔住呀，星期六唔得咪星期日囉！」

「嗯⋯⋯」我句對唔住唔係咁嘅意思⋯

Player細佬正仆街

又呃鳩家姐

又呃家姐

...細佬食啦

你老母又講大話呃家姐
正仆街

家姐係咪會著sports bra行山

屌你細佬，又呃家姐
你準備同樓主一齊等收刀片啦

食屎啦細佬 食夠兩舊

理性啲諗
其實細佬冇錯
分散投資

呃家姐2次已經無得原諒
仲要扮出左2篇

又睇戲

其實家姐唔開心唔係因為你約咗女仔 係因為你呃家姐啊
你個打靶仔細佬幾時先明啊 唔好再呃家姐啦仆街

呢個真
要出多篇補數

仲以為樓主咁勤力一下子出兩篇⋯
呃家姐不得好死

樓主set得肯定到時又被家姐撞到
準備好寄刀片了

兩次已經冇得原諒？
咁三次呢

講大話講上癮

樓主出街記住睇路

你都唔止3次啦

你試吓

求下你唔好玩家姐

二家姐故太出色
可惜個作者X_X

法國睇呢篇野開始有自虐feel

有甜未呀

一直做cd rom
但細佬又呃家姐呢樣野真係忍唔著出黎
樓主

家姐先係真愛

好彩家姐係傲嬌，如果係病嬌嘅話細佬就死撚緊
不過如果細佬再整喊家姐嘅話，樓豬你都死撚緊

其實樓豬已經寫好咗下一篇
你哋講咩都影響唔到劇情㗎

屌呃我

快d出啦咁

準備棄故了

細佬真識玩一拖二,家姐同芷晴好慘

個結尾會唔會兩個不是親姊弟
是但一個係收養

樓豬你好 我新嚟嘅
Live咗 快手少少唔該

開后宮flag,乜女通吃. 錬成真Player

冇家姐代入唔到

若凝係咩故

唔想再有手足被黑警自殺？用呢四 8個apps! [已增 iOS apps]

呢啲apps可以避免黑警 link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

啱所有人用，尤其前線手足

希望大家可以幫P牌樓主推爆佢同埋試試啲apps

唔知點解接下來嗰幾日家姐成日都癡住我，只要是一齊行的時候，家姐死都會拖住我隻手拖到實一實，一秒都唔俾我放開，好似驚死我會隨時走咗去咁。

每日放學都會見到佢喺學校門口等緊我，咁當然隔離永遠都會有一個人纏住佢啦。家姐每一餐都會拉埋我食，但係唔知點解呢幾日食飯佢少咗同我講嘢，變相就係多咗望我

而我哋每日食完夜晚家姐都會拉我去樓下嗰間糖水舖，嗰度係唯一合法可以俾我哋飾演情侶呢個身份，可以用男女朋友稱呼對方，可以互相餵食。

而今日星期五，家姐如常咁食完晚飯就帶我去糖水舖，唔知點解我覺得呢段路家姐拖我拖得特別實，行得特別慢，彷彿好像最後一次踏上這段前往給予我們情侶身份的路一樣，格外珍惜。

「呢間啲糖水真係咁好食咩？」

「我覺得都唔差吖！同埋見老闆娘生意咁冷淡咪幫佢旺下場囉，擘大口先！啊～～」

我發現家姐喺糖水舖同我相處呢段時間就係佢全日最開心嘅時間，點上永遠都會掛住一副幸福嘅笑容，猶如一個感受緊初戀滋味嘅少女一般，係呢一刻我真係唔想再傷害家姐，唔想睇住佢呢個笑容係佢身上再一次消失

「家姐我去個廁所先！」我拎起電話行入廁所

Whatsapp

怕羞仔家明💕：唔好意思啊🙇🏻‍♂️

：我聽日突然有啲野做🙈🙈

：你都係搵第二個陪你去睇啦😝

在平日與家姐和芷晴的WhatsApp對話中，家明學會了如何適當地去利用表情符號，在與你在乎的人對話時，可以為一段冷冰冰的文字添上感情，亦都可以修飾一段你明知道對方不會想看到的文字，使對話看起來沒有想像中尷尬

「家姐？」點解家姐好似啱啱喊完咁嘅⋯

「其實聽日係芷晴約咗我去睇戲，對唔住呀我又呃咗你⋯⋯不過我推咗佢㗎啦！」我真係好驚家姐又再一次對我失望

「⋯⋯」家姐冇出到聲

「咁不如我哋行山都係改返聽日？」

「嗯！好吖！」家姐又喺度自己甜笑，唔知點解我覺得呢個笑容好似比起以前嗰啲來得更加真實，好似終於放下左心頭大石咁釋懷地笑

你又整喊家姐？

唔覺意quote左

小勝一場
留名睇之後家姐被人寫到輸間廠

樓主我屌你老母又整喊家姐
你當我地啲刀片流架渦
咪撚再hurt到家姐

有文唔追擊樓主住

算佢啦 如果佢真係為左芷晴掉低家姐 呢啲細佬唔要都罷

家姐咪撚阻住細佬拍拖啦屌

家姐 the best

算你啦今日出兩篇

快啲同家姐去行山啦
去打野戰
打野戰爽呀

不過真係好想有家姐角度
家姐到底喺嗰晚去咗邊？ 同埋點解呢幾日會突然間拖得咁實？ 係咪知道咗啲嘢

估唔到家明又咁捨得放芷晴飛機陪家姐
BTW 幾時再叫家姐幫你打飛機

屌你細佬，又整喊家姐
不過算你肯同家姐坦白，今次放過你啦

屌你老母咩細佬
你條撚樣

咁點解家姐會喊呢

無NTR

家姐係咪覺得自己好自私
霸住細佬唔比佢拍拖
同埋呢段關係唔合乎道德所以喊啊
Btw
咪撚再整喊家姐！！

我都知，下更交代返plz

*我都想知

野外露出

咪撚再整喊家姐

家姐其實唔係親家姐

咁就可以瘋狂加甜

On9 咁樣飛機

都見唔到樓主，棄故不是夢

破處既眼淚

近幾篇都唔提喺屋企嘅事，家姐幫細佬出完一次火就冇哂後續？好似變咗另一個故。

改過第二日咪得囉
細佬真係on9兼仆街

我想家姐開開心心

一開始唔係好多人話寫姐弟戀好嘔心嘅咩
點解突然多左咁多家姐派

Send左比佢 發現佢講大話

可能最近會比較多內心戲
之後就會出返日常生活

又整喊家姐 罰你屌返家姐補數

有文未

罰你一日出3更

琴晚通頂追曬流星少女,
真係好sad

想追擊樓主或者吹下水就留底你個tg

仲可以一齊打機

想吹水 番工好悶😭😭

樓上唔記得men only

無加密

樓主 文呢

「細佬等我一陣，我去換衫先！」家姐講完就一彈一跳咁返房換衫，睇嚟家姐真係好興奮可以同細佬去行山

坐喺梳化上嘅家明喺度諗，本來佢今日終於可以體驗一次同除咗家姐以外嘅女仔單獨出街約會，可以同公認嘅級花睇戲食飯喎，佢諗呢個機會足以羨慕死全級所有男仔，但係有邊個估到佢會咁傻仔推咗個約會。

本來可以喺戲院裏面一邊嘆冷氣，一邊同級花享受自己期待左好耐嘅Joker，但係而家就要陪家姐頂着炎熱嘅太陽去行山出一身汗，真係名副其實嘅攞苦嚟辛。

老實講佢唔多唔少都會有後悔到呢個決定，但每當佢有呢個念頭嘅時候，見到家姐滿心歡喜咁期待着今日嘅來臨，嗰個笑容足以化解佢僅餘嗰一絲絲後悔嘅念頭。

「家姐唔係去行山咩？做乜着成咁呀？」佢上身着咗件藍白間條恤衫，下身黑色牛仔長褲再襯對帆布鞋

「算啦家姐都知道你唔鍾意運動，帶你去睇戲啦！你唔係想睇嗰套Joker好耐咩？」家姐自信心滿滿咁問我，彷彿一早已經知道我心底嘅答案

「下⋯⋯」我心諗有冇咁橋呀？尋日先推完芷晴睇Joker，今日家姐就帶我睇？

「係呀，你當我都想去睇吓啲英雄片得唔得？係咪有蝙蝠俠㗎？」

「唉都唔知點解釋俾你聽， 算我哋行啦。」

相比起同芷晴去睇，我梗係更加想隔離嗰個係家姐啦！不過我覺得呢件事巧合得太誇張，總係覺得事情冇想像中咁簡單

呢個時候家明當然唔知道，阿文呢個兄弟喺佢背後幫咗佢幾多
⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯
其實係星期二呢日，家琪幫細佬煮完飯之後只係一直坐係屋企樓下嘅公園，呢一個細細個佢成日帶家明落嚟玩嘅公園，充滿著佢兩個童年回憶嘅公園，估唔到自己個細路真係蠢成咁，搵都唔搵下佢。點解家明永遠都係唔明自己意思，明明大家已經做咗咁多超越姐弟關係嘅事，俾咗咁多暗示佢，點解呢個細佬仲可以懵下懵下？

佢決定搵一個可以鬧醒家明嘅人，一個同樣對於家明來講係好重要嘅人

「喂...係咪阿文啊？我係家明家姐啊！」第一次打俾佢唔多唔少都有啲尷尬

「係⋯係呀，搵...搵我咩事呀？」阿文都反應唔切自己會突然接到校花嘅電話

「依家...阻唔阻你？我想同你傾兩句。」

「唔阻⋯你講啦。」

原來家姐都知亂倫但都決定送西貼大床 真係可歌可泣

LM睇阿文做姐夫

咪撚quote文啊

細佬俾兄弟綠咗

Ntr結局

樓主真係會講返之前家姐做過啲乜嘢

希望唔好變二家姐個ending
我睇完sad咗成個禮拜

咪Quote文呀

細佬真係好蠢，家姐做到出晒面都唔知

講返家姐做過啲咩其實都幾重要下
可以拖劇情呀嘛

建議出長啲 信息量真係好少

咁會唔會講返果晚食糖水家姐點解會喊？

有名?thx ching

家姐已經識搵阿文喇喎

咁同二家姐佢哋比較
家姐同家明年紀又真係細咗些少
好難會有二家姐果陣成年人先做到嘅ending
咁青春嘅故仔感覺最後唔會太sad

姐妹文

姐夫文！

屌 唔係真係俾我估中 個晚去左搵啊文 然後俾人食左呀
還番純白無瑕嘅家姐俾我呀

Diu 係喎，冇留意到添

二家姐芷悠真係好癲，為咗段感情願意付出所有

唔知係咪真係有咗,所以要係日本生活呢...

我都想知，作者留低個sad ending搞到我睇完全日都好頹
好彩睇左個還我心願系列，先至開心返少少

其實個還我心願都好sad...

追開呢個故嘅巴打
如果想搵埋其他故睇
奉勸你哋唔好一次過睇晒
二家姐同流星少女
會sad到PK
利申:一次過追哂

睇完二家姐 未睇流星少女...

個人覺得流星少女仲sad過二家姐
可能因為流星少女仲係中學puppy love
同埋主角啲經歷真係sad到PK

起碼阿b同二家姐最後可以一齊，都叫做happy ending啊。
原著個sad ending真係睇撚到我喊

下 二家姐已經好sad...

試問又有幾多人肯為愛人犧牲咁多

［行動po幫推］ 明天5月8日上午十時金鐘 全民野餐

認同，睇見二家姐都覺得佢好可憐
如果真係sad過二家姐我真係唔會想睇，驚自己會爆喊

如果你係真心真意鍾意果個人，我相信你會對佢冇條件付出
Btw唔知二家姐個sad ending係咪真既呢？因為見人講話過故其實係係半真人真事

做咩要咁樣自虐
最sad嘅故頭三甲我覺得呢2個一定榜上有名，可能我睇得少故

本身睇二家姐先
都叫接受到個結果
因為大概估到點解二家姐要咁做

之前就睇埋流星少女
一開頭咁sweet,睇到停唔到
之後睇到後面,同埋女主角身世同結局
真係喊左
不過最後後記二個ending叫好少少啦

同埋男主角其實好幸福,有兩個咁愛佢嘅女仔

個人覺得她是我的青梅竹馬都好sad，有無人睇過，雖然題材有啲唔同

有睇過,不過睇到女主角讀完書返嚟就停咗
你覺得Sad part係中學果陣,定係之後?

之後啊巴打，你系咪睇重寫果個version淨係舊登果個，後半段劇情有啲出入

唔知新定舊ver
因為我係紙言睇

樓主唔好俾其他人掂家姐阿
我真係會棄故㗎

屌你呢度停
？？？
起碼都講埋個電話先

屌你
唔好俾我估中喺戲院撞到芷晴 咁老土嘅劇情
不過好想知今次戲院
細佬會摸邊度呢

家姐比人攪的話
即棄

我屌你屎忽 上水未啊

Live

又屌文 好心你班友唔好日日都梁國雄上身

一日得一篇咋
仲要好似越嚟越短
大佬 講講下電話 就咁冇
你上唔上身？

屌 電話無電 叉左成日電

4年後入黎差唔多

樓豬 where are you
又live左了

而家好似唔係我哋棄故
而係樓豬放棄我哋
越出越少

這一晚家琪在電話裏面向阿文抒發了一直以來對家明的感情和想法。彷彿才將第一次同佢通話嘅阿文當成真心知己一樣。

家琪話佢可以為細佬捨棄自己一切嘅興趣，將所有時間投放喺細佬身上，只會聽到細佬話想食瑞士雞翼，家琪就會即刻去買本烹飪書學整，細佬成日都掛住打機唔做家務，家琪就會自己將所有家務攬上身，只要可以睇住細佬喺隔離打機個樣佢就已經心滿意足。只要可以照顧得細佬妥妥當當，只要細佬親口讚賞自己精心炮製嘅餸菜，佢就會覺得自己就算再做幾多嘢，呢一切都係值得。

佢可以為咗細佬一次又一次拒絕阿Tim嘅好意，將一餐又一餐放在自己眼前嘅免費午餐送走

「我雖然唔鍾意阿Tim啫，不過你估我真係冇諗過去跟佢食好嘢咩？我係為咗嗰傻仔咋，我唔忍心見到佢孤零零咁一支公去食晏呀！點解我為佢做咁多嘢佢仲要咁樣對我？」

家琪又會覺得自己嘅諗法好變態，點解會願意同細佬做埋啲唔三唔四嘅嘢，就算俾細佬抽水偷錫都無動於衷，甚至乎覺得有啲開心，因為呢啲正正係男女朋友之間會做嘅事。家琪本來以為自己只係太過寵愛自己嘅細佬先願意為佢奉上一切，只要細佬覺得開心就做咩都冇所謂。

但直到今日下晝睇住一直跟着自己尾嘅細佬同第二個女仔去撐枱腳個刻，佢覺得好難受好心痛，嗰種感覺就好似男朋友背叛自己一樣，我明明尋日先同佢如此親近如此甜蜜，今日佢就俾咗一頂綠帽我戴。

佢開始意識到自己對家明嘅感情會唔會已經超越左普通姐弟嘅親情？而係佢一直以來都鍾意家明，呢種鍾意唔單單只係家人嗰種鍾意，更多嘅係愛情嘅鍾意，簡單啲來講，佢愛上左家明。

家琪甚至覺得自己有啲自私，難得有個女仔鍾意自己一個咁毒嘅細佬，呢個女仔仲要係公認嘅級花，唔係應該戥細佬開心咩？點解佢會冒出要搶走細佬嘅念頭？其實呢一刻家琪不知幾想有人走出黎話俾佢聽其實佢同家明並唔係姐弟關係， 咁樣嘅話佢哋就可以名正言順喺埋一齊 ，唔使飽受輿論壓力。不過諗深一層，如果佢哋唔係姐弟關係，兩者又會唔會有緣份相識？

家姐快啲搶返細路返嚟啦

家姐快啲同細佬做愛

好似考試tip中試題咁
Btw我想要gfable既家姐唔係芷晴

家姐快d奪回主權

唔可以好似香港咁舉手送左比中共

有文 要讚揚

唔知睇戲個陣,家姐會唔會主動摷細路呢...
宣示主權又好
點都好啦

有文就支持

家姐唔洗覺得自私啊！呢到超過三分之二人（包括我）支持你fight低級花搶返細佬返黎

姐姐點可以輸俾一個蘿莉？

係咪得我一個支持芷晴

躝啦

冇互動呀
出多篇 啪啪啪 出多篇 啪啪啪
加碼 啪啪啪 加碼 啪啪啪

快啪

大部分人都係家姐派
Btw呢排睇緊個「我想要你，仲有你既世界」，果女主角都係叫芷晴，搞到自己都有少少亂

好多時都係寫Cherry 只係有時先寫芷晴姐 btw 呢個故好好睇

搞到樓豬都好想睇添

躝啦屌你

嗰個巴打其他故都好好睇
咁多個故啲人物都係有關係 所以睇睇下會諗起佢其他故

家姐同阿文講咗佢幫細佬打飛機

期待
不過我諗 個最尾
都應該要2021年先睇到

呢個仲正

呢個發展好似仲正

係，已經追左幾日都未追完，睇到我沉曬船
魯路修真係好幸福，有個女神女朋友不得止，Cherry仲對佢好好添，都唔知佢前世做咗咩好事 黎
亦令我明白點解啲人成日話中學點都要拍一次拖，原來真係好青春

屌你啊樓主，你係咪真係想收刀片

無拍過

咪吖屌你

好想睇到依part

棄故先

兩日冇睇先一篇

g持

我都係
所以而家睇個故先發覺原來中學拍拖係咁青春

樓主咪亂嚟啊

等到頸都長啦樓主文呢

過1001都未有文吖⋯⋯⋯

上水追post

Btw唔好有NTR

阿文

快L啲

「既然你鍾意你細佬就搶佢返嚟啦！」阿文聽到家琪咁講之後就突然加重語氣

「⋯⋯」

「你知唔知佢頭先同我打機，佢話芷晴星期六約咗佢睇戲啊！老實同你講我寫包單芷晴一定係鍾意阿明，係個傻仔自己唔知咋。 阿明仲話今日佢哋兩個溫書嘅時候好曖昧喎，佢都開始對芷晴越嚟越有好感，你知阿明份人成日懵下懵下咁又唔識拒絕人⋯⋯」阿文講講吓突然停低咗，好似思考緊有啲嘢唔知應唔應該講

「唔怕同你講埋芷晴話咗俾我知今個禮拜六睇完戲之後佢就會順便同阿明表白，到時你估個傻仔識唔識得對住芷晴Say No呀喇？」佢最尾都係忍唔住講出嚟

平時講嘢成隻鵪鶉咁嘅阿文竟然夠膽對住校花用埋啲咁重嘅語氣，睇嚟佢真係好為佢好兄弟着想

「⋯⋯⋯」家琪完全想像唔到佢哋只係用咗半日時間就已經發展得咁快

「即係話你呢個細佬好可能過咗今個禮拜六就唔會好似以前咁成日跟住你尾㗎喇，佢嘅世界唔會再淨係圍繞着你一個，到時你想陪佢食晏都冇得陪呀，佢仲可以揀一個同佢一樣鍾意睇英雄片嘅對象睇戲，唔使再陪你睇嗰啲乜鬼嘢愛情片啊！你明唔明呀？」 阿文一口氣咁講晒出嚟，完全冇比家琪插嘴嘅意思

「總之你聽日就特登早啲返學避開佢，要俾啲內疚感佢，同時要阿明知道佢都唔可以冇左你，之後返到學校我就會幫你屌醒佢㗎喇！你放學之後就照舊喺門口等佢啦。」家琪估唔到自己身為阿文嘅師姐，竟然要阿文教返自己轉頭

「Er⋯唔⋯唔好意思頭先語氣係重左少少⋯⋯」阿文意識到頭先自己可能過分左少少

「嗯，唔緊要，我知道細佬係學校朋友唔多，但係我諗佢識着你已經夠啦⋯⋯多謝你啊阿文！」家琪衷心咁感謝阿文

「唔使⋯⋯總之阿明聽日識做㗎喇⋯唔講住啦拜拜⋯」身為毒撚嘅阿文喺回復返平靜之後，當然冇辦法好似頭先咁同喺電話另一邊嘅校花多講半句

「嗯，拜拜～」唔經唔覺佢哋已經傾到凌晨，家琪見時間都差唔多，係時候返上樓睇吓細佬瞓咗未

阿文咁出色 得唔得架

阿文係gay

其實啊文中意嘅係芷晴

阿文為左芷晴洗橫手

識著吖文呢啲好兄弟真係三生有幸

鍾意芷晴冇所謂呀，
總之家姐同細佬喺埋到一齊就得

最後係咪阿文同細路互射？

quote 夠文未

don't回覆文 please

今日呢篇正 幾有驚喜
估唔到原來一切都係阿文
阿文MVP 啦

推爆埋佢啦

入戲肉扑野未

多一篇文啦樓主

貼新post link未

多一篇

「少甜」我有個女神家姐3

Pish

Push

雖然係愛情故，但佢寫友情嗰啲都好青春
Btw記得睇埋外傳「空白的五年」個結局好正

樓主個故仔初初都幾得意好睇，點知越出越慢，變成一日一篇家姐性格又好撚動畫av情節咁，冇咗真實性，一味對細佬好撚好，仲要啲位好撚突兀(冇啦啦幫細佬打飛機，想寫日常又劇情唔得，夾硬嚟，想寫甜又唔得，仲要越出越慢，屌你棄故算。

樓主不如參考下啲人點寫姐弟戀，點寫日常啦，依家好撚似啲av劇情咁，毒撚冇乜個人特色就吸引到校花靚家姐主動送波餅約睇戲，家姐就弱智咁，冇曬你恰下我，又恰返你嘅位，諗下家姐同細佬嘅戀愛先啦，禁忌之戀寫到7下7下，將家姐變做其他角色都得，冇咗家姐呢個角色嘅重要性。角色冇生命力啊，大佬

唉屌，明就明，唔明就算啦 。本身期望都幾大，越寫越尻。

好，如果唔係巴打你同我講，我都唔知原來有外傳

主線有d模糊 可能因為出得太少文啦

咪撚再出啦
出啲唔出啲

果然無一個姐弟戀故係可以有頭有尾

最新個篇出左係新post

快撚d寫佢兩個扑野啦

可摸耳幫樓豬推爆呢個post